Univerzitet Singidunum
Univerzitet Megatrend
Univerzitet Privredna akademija
Univerzitet Educons
Univerzitet Metropolitan
Univerzitet Union
Univerzitet Union
Univerzitet Alfa
Evropski univezitet
Univerzitet u Novom Pazaru
Unverzitet u Beogradu
Univerzitet umetnosti u Beogradu
Univerzitet Odbrane u Beogradu
Univerzitet u Prištini sa privremenim sedištem u Kosovskoj Mitrovici
Univerzitet u Kragujevcu
Državni univerzitet u Novom Pazaru
Univerzitet u Novom Sadu
Univerzitet u Nišu
Univerzitet u Banja Luci
Univerzitet u Sarajevu
Univerzitet u Tuzli
Univerzitet Džemal Bijedić
Sveučilište u Mostaru
Univerzitet u Zenici
Univerzitet u Bihaću
Univerzitet u Istočnom Sarajevu
Univerzitet za poslovne studije
Panevropski univerzitet Aperion
Nezavisni univerzitet
Univerzitet za poslovni inženjering i menadžment
Univerzitet Slobomir P
Univerzitet Sinergija
Internacionalni univerzitet
Evropski univerzitet
Univerzitet u Travniku
Internacionalni univerzitet
Univerzitet Vitez
Univerzitet Hercegovina
Univerzitet Sarajevo School of Science and Technology
Američki univerzitet u BiH (Sarajevo, Banja Luka, Tuzla)
Internacionalni univerzitet
Internacionalni Burch univerzitet
Fakultet za biznis i turizam u Budvi
Fakultet za državne i evropske studije u Podgorici
Fakultet za mediteranske poslovne studije u Tivtu
Fakultet za menadžment u Herceg Novom
Fakultet za saobraćaj, komunikacije i logistiku u Beranama
Univerzitet Donja Gorica
Univerzitet Mediteran
Univerzitet Crne Gore